［國歌法］524 應該將大遊行改為和你唱《榮光》。

觀察左幾日，公海fb媒體同連登既國歌法關注度仲係好低。

連登524大遊行post 都只係得圍內小貓三四隻圍爐自推。

咁已經可以預計到524人數根本唔會多。

都係個句，街頭抗爭人數唔夠一定危險。 加上又有限聚令，人數肯定少多三分之一。

個日一出到去，因為限聚令下狗一定部署好晒，一定唔俾你聚人，一聚幾十個輕則告票，重則咬得非法集結。

所以唔單止527要小心，524都要好小心。

咁有人會問「唔通乜都唔做咩？」

所以我認為和你唱《榮光》 其實已經足夠。

首先，我覺得國歌法可以豪左比佢。你要記住國歌法只係一場戰役。 加上5月尾美帝將會審視香港人權狀況。 我地只要繼續表現出支持民主既態度就已經足夠。 國歌法過左某程度上就係彈藥！

和你唱《榮光》就做到以上目的！

一來黑警入到商場始終都唔敢太大動作，因為周圍都係舖頭。 客觀效果就係手足被咬機會比街頭細。 二來就係唱自己國歌《榮光》 係已經足夠表現出反國歌法決心。 話比美國人聽我地香港人就係反對匪歌法！

到咗527都係要通過就代表港府再一次打壓人權，結合正正5月尾，就係人權民主法案既彈藥。

係國際形勢底下，國歌法呢段日子個人認為無需街頭戰線住。 街頭戰線就等一週年再睇定啲再決定。

錯，524改做集體打飛機念力救港

本人最擔心有人一聽到遊行就帶文具，但當日好大機會人數唔夠，咁就一定俾人咬到

啱
推呢個

又有一堆五毛放負

我覺得23條可以豪左比佢。你要記住23條只係一場戰役。 加上5月尾美帝將會審視香港人權狀況。 我地只要繼續表現出支持民主既態度就已經足夠。23條過左某程度上就係彈藥！

我覺得送中條例可以豪左比佢。你要記住送中條例只係一場戰役。 加上5月尾美帝將會審視香港人權狀況。 我地只要繼續表現出支持民主既態度就已經足夠。送中條例過左某程度上就係彈藥！

推

遊行風險太大 仲要個搞手係香城online

又有一堆五毛引人出去送頭

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online